連頭住你將我擺入黑洞我測試下啲嘢